哩到冇91年既巴絲 ¿_?

Lihkg search 91-99年。
唯獨是91年冇出post, 唔通91年出世都係CD-ROM黎？

花生